蘭的是日晚餐-「魚．石見湯咖哩」

蘭媽：「食得飯啦」
蘭：「OK」

好豐富

今晚好多餸
不過冇菜

想食腩肉

點解我冇得揀新icon
蘭係apple?

ho jeng

蜆好

收到風樓豬買咗一大條分幾日食

是

平時食很多

隻連豬搞到好肥

Oh打錯字鳥

非

你食完可能同佢差唔多

蜆只係用清水煮?

我有做運動

是吐沙先

咁清淡食原味

新鮮買返泥唔洗點整都好味

原來有潺菜

擒：我想食呀
蘭：OK！

豉油係用來for乜？

好多餸